真係唔接受到Chris Evans演壞人

Steve Rogers正氣嘅形象太深刻了

坐左幾耐

咩話？ 唔明你問乜？